有錢搵錢，搵夠移民

學番一技之長：車牌，裝修，點心
係好絕望，但請望清事實，大家唔需要再留戀香港

提提各位，我哋有2萬持續進修基金可以claim 政府

push

立即賣樓，唔好買樓

最重要走人才 留返垃圾

劣幣驅逐良幣

大陸醫生全面進場

大陸爛尾樓 大陸騙子

黑心食物

pushhh

做緊

錯哂
無人買你又點賣
梗係一邊叫人留係香港買樓
另一邊自己賣啦

近排周末有出街就知多人到爆, 食飯又排長龍, 泊車又無位, 仲要已經無大陸人
所以我轉呔呼籲連登仔要移民, 要走真係快D走, 留返個無前途既香港俾我同我既親人生活仲好, 唔該各位

pushhhhh

好撚中意香港齊上齊落

起咗你底喇走啦你，屌你老母

pushhhs

其實未開始反送中時已經大把人做緊

原來房屋台先係真手足

咁claim埋基金先走啦

支那醫生，教師，律師
話知你清華北大畢業
係支共管治下幾天才都無用